hahnemuhle torchon

其實咩係fine art paper呢？
就係一種 matte paper 但有 textured.

呢度一係on9文青一係毒男，比呢啲野佢睇佢地唔明。

我相信比較少人會接觸這一種紙，
因為平時晒相店基本上都唔會有得用。
而且價格相對來說都是比較貴。
同平時大家用開果d glossy paper 有d 唔同，torchon不是光面的。

我重打算有人會有興趣，
但睇來都係得不sir 你一個知咩來。

咁我唔更新了